12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數

投完票贏完啦
仲唔出嚟

會員 #60916 - 共同分享(C506) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

其實借運動食女真係無問題 - #1

意見及舉報：

換ACC 啦!

會出席, 唔撚要, 同我捐左佢

LM 先

Lm

你有咁多錢先講啦

留名

到時點問你拎錢？ 你要留contact

夠唔夠錢派呀
不過都係LM先

lm
利申個日本身都會出

lm 幫我捐比星火

好心你班cctai既人
用下屎腦去諗下我係咪5毛啦
有幾個膠post係撚鳩你地先開架弱智

LM

lm

多謝

反唔反都去架啦

究竟咩野係cctai?

劉明

CC台

留名睇走數

不恥下問...
邊個係cc台...
真係唔知

唔怪得藍c成日屈有錢派，就係你呢d on9諗屎橋。 p牌先覆你ja

Lm push

Pull

dllm

時事台

捐比有需要手足／星火就ok喇

電話響來留名

一人派2蚊你都破產啦

2000$？

去了

LM 捐星火

Lm，一定夠

On

你裸跑得啦 唔洗錢

會出席 唔撚要 同我捐左佢

DL LM

留名！

又畀人話遊行有錢收
LM

你裸跑好L過啦

收錢遊行

留名等收錢

一定有

雖然你有高機率係5毛，但呢個post係值得推

你話架

Lm thx

Push

推 lm

Lm
樓主幫手入落星火

閱

屌你做新聞

留名捐星火tks

唔會數到200萬人

lm等走數

lm一樣幫我捐比星火

時事台=cctai

LM

捐畀前線唔該

本身預左出

五毛

推

樓主是波台狗 唔好狙擊啦

咁大家就做多D街頭文宣啦

留左名先

留明

Come on

捐星火

等收$2000

Ok

明知你會走數都留名x1

我一定岀，您派定比我都得啦

ok lm

Lm
12月1將會有三百多萬人,已FC

去尖沙咀 ⬆️
中環⬇️

Lm (捐）

g 持

你攞黎派不如捐哂佢啦

多謝定先

等睇無200萬

邊有可能有200萬
無人宣傳
你估個個都有上連登咩
有20萬都偷笑

Lm捐去比手足

留名
1000x2000
點派

Lm捐

燈登燈登，留名捐星火

lm
捐左佢就得

lm 捐去星火就得

算鳩數吧啦 有邊次真係有派

出

走硬啦

Lm都用不推文啦
推呢啲po上熱門

LM一身蟻

LM拎錢去捐

你post自己account入面個數出黎夠錢先出聲啦屌你老母

lm 支持

幫我捐星火，thx

Lmlm

一定出！D錢幫我我捐左佢

好

LM 捐星火！

比番你再比多一蚊你

Lm 睇走數

留咗名先

會出席 唔撚要 捐咗佢

Lm 捐星火

推 挑你機

LM, 我果份2000蚊全數捐俾星火, 唔該。

LM 同我捐左佢

2000*1000=200萬。你話你唔會走數⋯ 邊個信。

Lm但比星火啦

幫我捐左佢

Lm 先

LM捐星火

拉

夠唔夠錢呀你

Lm先啦

lm 捐比星火

Lm payme

Lm 捐比星火 thanks

到時一人一蚊都畀窮你

新丁？

個個都話唔走數

全部捐星火啦

雖然知道一定假
但lm

希望聽係有咁多人 錢可以唔要

here we go!

12月1有幾個遊行, 無可能200萬

反對一定少d人

LM
如果真係派，幫我捐去星火

留名兼不推文回覆
拉你老母

收錢lu

捐去星火

去到十月尾打到七彩都係幾十萬人夠啦
想要百萬，有不反都唔夠

你派硬都得了

Lm

2000隻蚊阿？

Lm 光復香港 時代革命

五毛派錢支持抗爭？反了

收錢遊行 周到曬

lm 有我切

lm先 不過都難啲

冇可能不過都留名先

ok!!!

派俾我

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

藍絲全面進場！！

留名等睇走數

721
811
831
101
1111

LM
唔洗俾我 捐星火就得

岩。捐比有需要的人

留名啦要

捐埋

睇黎又多一個人破產

Lm先 但本身都會出
巴打拎嚟捐咗佢好過啦

lm
拉

得ga la
死都死左500+
仲邊有200萬

照舊捐左我嗰份俾星火 唔該

留名先

唔係轉咗日期咩

LM 等走數

Lm 多謝老闆

Lm 咪撚走數，我個份捐去星火！

點解要咁派錢污名化嗰遊行？

蓮燈仔真係敢露面或者留account，唔怕俾人伏？

LM
你捐錢算啦

lm
幫我捐傳真社

等你捐多d

我

你話祼跑我都仲可以信你，派錢依度啲人一次都未兌現過啦

走唔走數都留

捐俾星火

agger入嚟就係為咗講依句

留名 等收錢
十二月日見

Lm 到時捐咗佢啦

捐錢

我唔要你啲錢都會出

LM 未走數啊

Bye

LM先，係咪真既都好，前排真係買gear買油買到窮，當係抽獎都好

lm先

on9標題

LM 唔駛派你捐星火

我都想多人，我去硬
幫我捐星火就得

幫我捐比星火

lm 捐錢

Lm 找數嘅幫我捐去星火

留名希望捐出去

留下名

全世界重回街頭抗爭

hi

請問講緊咩貨幣？BTW,點都出

垃圾po 拉

叫我劉明

捐左佢

push

留名希望多人到樓主要賣屎忽

Lm走數

你有咁多錢？捐去星火啦

Lm睇走數

捐錢俾星火得喇
留名

lm
曱甴平

我覺得冇囉...
你話128機會都大少少(0.01左右)
民陣吹大雞維園先有可能咁多人
唔係都好難

okok

ok

幫我捐出去唔該哂

捐星火捐星火

捐我個份出去得啦

Lm先

12月1 係尖沙咀定遮打果個?

Thx

黑警唔黎搞我地一定有

樓主一派彩 藍絲終於搵到證據有人收錢遊行啦

LM 休息完未!

無$2000都出

我地唔係收錢出黎架

收皮啦

派你老母啊，on9 仔
要派就自己拎去捐撚左去，風向撚
blocked

我會去但唔要錢

破產未

派唔派都出

到時見！

LM
樓豬走數都唔怕，最緊要真係有200萬人出黎

入晒黃色經濟圈唔該

LM捐比星火

走數

有不反未？
有既話先有機會多人

留名，你有冇成幾百萬派先

希望你走數

收到哂

留定名冇死

留名
大家要出黎啊

唔要你個$2000
只希望有200萬人

留名 但幫我捐

出啊出

LM! 維園見！

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

lm 加油

lm但幫我捐星火

我出 但你一蚊都唔洗俾我

Lm 星火

留名, 多謝!

會去 但唔撚要你啲錢

幫我捐星火得啦

膠 不過LM

Lm果d都痴撚線
我地出黎唔係為錢
係良心驅使
派錢先出咪落人口實囉
On撚鳩

留定名先

同我捐左佢

到時見

留名，幫我捐左佢

幫我捐俾星火

希望有

Lm
捐星火

LM, 一樣唔洗比我, 捐出去有單有據就得

thanks, push

好想要2000$

tui

同我捐咗佢

留名收錢

駛撚你派咩，當我地藍絲廢老呀？

你自貼有咁多存款先啦

唔洗你派錢都大把人去啦

又比紅媒造新聞

我是台灣人，只有單純支持
希望香港朋友不要忘記抗爭

先貼資產證明，有能力支付100,000*$2,000 = 2億先啦(連仔有100K+會員)

我怕有條窮撚廿皮都冇。開白頭片？？？？？鄙視

LM 留名等睇走數

攞20億出嚟先講啦

批撚咗未有囉

多謝你先

留名 雖然我覺得係難既

p

基本上冇乜可能再有200萬

留名！！千祈咪走數

根本唔會有, 就算有不反, 差佬都會提前中止同驅散, 加上黨鐵一家配合停你交通, 唔會聚到人, 而且連續咁多個月打壓遊行, 如果冇一兩次正常三幾十萬嘅舉行到, 係有好多人唔出.

thx 我嗰份捐去星火/立場 is okay

我都覺冇

曱甴近平

派定都得了，留名睇走數

多謝
但有200萬我唔洗你派
加油

強貼留名

贏左都唔出，傻嫁

lm 嗰班真係好肉酸明知唔會有錢派，作個on9 標題就引到咁多人lm 推post

減半ok?

屌 派日圓都派能死你 你搵定財仔都得

呀Sir又上連登開Post作新聞啊？屌你老母

頂陣間又比藍絲屈有收錢
裸跑唔該

你中咗六合彩?

幫我捐咗佢

絕對走數啦

Lm 莫非你係誠哥

不推文回覆啦 推埋曬D垃圾Post

仲好 五毛現晒形

屌你老母個百幾萬都未撚出俾我
2000蚊咁撚少俾星火啦戇柒鳩標題黨

麻煩admin解1001

波台手足 你想洗底 幫手置頂
記得多謝Rubio叔叔 同埋Pelosi媽媽

已有不反*

真係好撚搞笑係咁推垃圾Post
仲成日屌連仔點解垃圾Post可以上熱門

Lm

過200萬唔使比錢我，post張捐火星收據show我id就ok

鬼ac

Ok thanks

留個靚名

lm 捐左佢

留名 幫我捐俾星火 多謝

推乜真係抵比人笑

呢個時候講錢，居心叵測，隨時比對家屈我地收錢示威

錯誤示範 請不推文回覆

你比定都得

代星火多謝你

lm
肯裸跑未

留

好想要2000
所以一定會出

好多on9仔

Lam

2000x200萬 條數幫我捐星火

你同緊我講你有200萬×2000= 40億喺手，諗住派咗去??

誠哥派錢你又派錢，仲話要大誠哥4倍?

信你就奇，有錢都捐咗去義士支援基金啦。
捐咁多實上新聞，咁我就信喇

hihi

我想你捐總數去星火去守護孩子多啲

LM
會唔會等半年先有

戇鳩5毛

Lm！！！！

lm 好多人捐星火 咁我嗰份捐立場呀

lmmmmmm

On9

會出席, 唔撚要, 同我捐左佢 等你新聞 40億

Lm 頂盡4001人 同埋實鳩up

留名等派錢！

你出呢啲標題，好易令人誤會

有不反咩撚都得

Lm 捐比星火thanks

See u

爆1001啦

留名 樓豬唔好走數wo

留個名先 睇人仆街最開心

留名課金文具部
多謝巴打支助一眾愛文具好學生

lm 到時幫我捐俾星火

On9 post

遊行：好呀。
收錢：不了。

Pmed

兩個撞左期，夾埋計？

LM 但你幫我我捐出去 記得send返收據上嚟

Lm
Btw點拎錢的？

你等陣話跟警方數字，姐係要2000萬人先有200萬

Lm比星火

lm 走數生愛滋

留名，同我捐左佢

lm拎錢買gear

lm捐星火

Lau ming

留名真係派既話會幫你捐出去

LM 捐去星火就夠

好 Lm

留名，收到捐星火

贏左區選 嗌句口號都大聲過人
121見

lm!!

如何聯絡你？
我有幾家親戚想填claim form, 約500人

留名 幫我捐咗佢

up

捐

留定名

LM先

出黎啊

星火啦

推推推

拉 樓主5毛黎

我果份捐左去就ok 多謝樓主先

垃圾post 拉

咁咪比人話收錢先出黎
On撚9

報名叫人呢邊注冊行完攞錢

lm
拎你2000捐比星火

Lm 一定夠

不推文

Lm 順便幫我捐星火

笑咗

捐咗佢好過啦

Lm等走數

P 牌pish

呃回覆上熱門? 留名btw

Om

Lm
利申唔派我都照岀

pull

多謝你

曱近平都忍唔住要推一推

黑警 現在 怕死到想即刻 65歲 退休啦！
我夠膽講 佢哋唔敢再開實槍
放 催淚彈 都要諗諗 .....

反對？？？ 基本法講的？？

現在就係欠一個值口 捉一兩個 冚家產 祭旗!
唔殺人 玩下火都有問題 ......
最好當然 聽老燒說的 .....
純行雲流水 隨風飄散 最安全
(輸打贏要權 在我們手里 ....)

LNS

留名 不過你捐曬佢啦

多謝sir
返屋企同老婆3p啦sir

開咁既標題係咩居心

Lm等睇走數

Push and lm

幫我講哂

LM 光復香港！

多謝先

一早block 𨶙左

垃圾po

幫我比星火

Lmlmlmlm

你派俾我地不如幫手足好過啦

不了 不嬲唔係因為錢先出

笑

thx樓豬

LM等睇走數

今次你無機
始終唔係民陣吹雞

外國勢力

hi 5毛

收皮喇你，我地遊行係唔會收錢，我地係對垃圾政府強烈憤怒先會出嚟，唔似你班收錢藍絲狗拉

Diu

解咗1001喎

LM

捐咗佢

你都係cctai一份子喎
一係五毛一係弱智

掛住波台狗個名就可以為所欲為乜都用假膠 或者話撚人地黎帶過？
拉

Lm 我唔撚要 捐左佢唔該 比單

我留名得睇樓豬破產

lmlm

lm
幫捐星火

LM等派錢

Lm 樓主捐到破產

可能每人2蚊都派窮你

拉
香港人唔係為錢遊行

Lm睇你走數

錢你老母
我先唔要錢，你裸跑就得

🐹推

lm 捐去助養手足

Push.

12月1遊行 派錢2000蚊，個post 好撚鬼

唔理有無200萬人出嚟
老鳩虎都L撚咗M先

LM 睇走數

屌但係拉

留名等派錢

Lm. 捐

lm 捐星火

留名
等睇走數

收啦，捐俾星火唔好

係咪想俾借口人話你搞收錢遊行?

請善用不推文回覆

lm冇蝕底

錢我有，想睇你裸跑多啲

就算你係真心都好，點解要俾把柄人啊大佬.......

推，拎兩千俾國難都好

lm走數

我怕你唔夠錢
LM

本身會出

正呀

起一起底先各位！

咁低嘅伏都中，大家唔會咁低下麻，對唔對得住勇武手足？？？

送比我都唔要呀 樓主on9

留名 幫我捐左去

Lm
但唔洗比我
請代捐比星火

收皮啦on9又想做證據比啲藍絲
連仔del po啦
拉

台 = toi4

阿叔大撚把 你係捐就捐律師

唔需要 香港人自發

強帖留名

拉 我地唔要錢 我要賭J裸跑

直接捐給火星啦

留名 lm

支持，捐埋我果份。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Lm等2000

仲俾條熱狗
係都俾星火啦

劉明一身蟻

派你老母咩 2k咁少

有心就捐星火。 五毛就死全家。拉

推你老母

無人會收啦 唔好柒啦on99

收收皮
2k都貪

唔撚要錢 要人 有錢既捐撚左佢

唔推

LM星火

唔該捐俾星火

好撚希罕咩2000屌你老母啦

藍絲先會收錢遊行!

俾晒我 捐晒俾星火

LM 等找數

呢啲膠post唔該唔好推，
有錢就捐比義士，
成個傳銷詐騙咁

幫手捐星火，到時見

lm睇走數

我叿有錢都要劉名

係有錢既就捐曬佢
唔好係度玩野
連登個個5萬蚊月入會貪你個2千蚊
係你就學小數派咁
派錢比廢老去前線食TG

留名等收2000蚊

Me is waiting for yur two thousands dollars

lm
貼左銀行月結單先

留個名先

你裸跑算 娛樂下大家

捐到香港人眾籌幫你找數

唔需要 一係你捐星火
再唔係落彌敦道裸跑

不恥下問唔是咁用的

Btw呢啲垃圾post就用不推文喇

Lm等拎

Lm 比星火

lm 等睇捐到破產

lm
btw同我捐去星火

唔會要 你捐比星火啦

有錢派就攞啲錢去捐啦 多撚餘

唔想要，你捐比星火la

捐俾星火得啦

Lm 捐

唔怪得， 講啲嘢扮撚晒好笑。

Lm 睇吓你點柒

OK

人地大條道理話人收錢樓豬好波

留名捐星火

木

Lm 有咁多錢就捐星火啦

留名拎二千捐

你請食飯仲好過啦 呢個post有曬証據話我地有收錢啦

留名 損去星火
走數仆街死

收皮

Lm
唔好淨係捐星火吖
仲有若水忠醫同各種物資

收到2000即刻會捐出去

好難
上次200萬其實包左啲淺藍
因為我識啲淺藍當初都好唔鍾意送中

第一個回覆真係好重要

留名, 祝樓主可以派錢

不推文？

名唔怕留 幫你推埋

去藍絲果邊派啦 屌你老母

LM
會出
Btw有嘅請比星火

Lm

咪撚俾我，捐俾星火

LM 捐比光時同星火plz

不留名啦 根本岸久啲fd

你老母收皮啦 有冇錢都照去啊

留名 不過九成走數

五毛新分化模式

多謝警察出錢支持，但不用了，你直接捐出去

等睇樓豬破產

仆街係咪咁多on9
仲係到留名留名 有錢不如去驗下智商啦

收皮 出黎唔係為你啲錢

拉 不推文

維園裸跑啦 派乜撚野錢

留明 唔該幫我捐俾星火

如果錢能買我們的認同，這場運動從一開始就不會發生

你肯比錢我比你口爆呀

Gun

LM
屌你老母

幫我捐俾星火/任何幫到義士基金

LM 幫我捐比星火

留名，派左會捐出去

LM 捐

我睇到鬼post先知有呢個post
原來我一早block左你
死共狗

低鳩能

捐咗去

屌你老母我上街駛閪你派錢

繼續去義載食女啦
仆街

我有幾個疑問:
～ 當12月1既規模好似噚晚愛丁堡廣場集會咁有十萬人， 算啦，都係用返黑警數字當一萬先啦， 咁你就要準備2000萬現金， 想問呢2000萬你係本身放喺屋企，定喺銀行拎出嚟嘅呢？ 如果突然喺銀行拎二千萬出嚟支持一個反政府集會， 你真係完全唔怕畀政府發現？
～ 派二千萬現金，你係一個人派曬畀一萬人？ 咁條蛇餅有幾長？？ 派到嗰日凌晨派唔派得曬？
～ 我當有人幫你派啦， 你點樣保證冇閒雜人等側側膊拎咗錢唔遊行？
～ 同時你點保證啲人唔會拎完又拎？ 會mark身份證即場對？成萬人喎
～ 你點樣保證派個陣錢tvb， 環球時報， 星島日報， 南華早報，香港01個啲紅媒喺你派錢嘅時候唔會影你？ 又或者影咗都唔播？ 又或者派錢畀成萬人但係冇人發現你派緊錢？？

五毛，死開啦！

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

12月1邊個先？

難d

收皮喇 想話人收錢遊行

留名，到時見

LM 唔該捐咗去

咁掛住白卡出街犯法應該有機會輕判下嘅

lm heheh

$=trap

40億搞一次遊行

其實五毛知唔知米貴架

我都幾肯定無但留左名先

Lm & push

多謝樓主

遊行照出
錢用嚟幫義士夠啦
全力支援義士

你太睇小香港人

LM
睇走J數

ok你贏，20萬都唔知有冇

捐埋pls

屌，好明顯係扮野，之後想用黎證明有派錢出黎乜乜乜。
開post既仆街冚家剷！

咪又係走數

聲明：我會參加12.1遊行，但一蚊都唔會收

lm,如果真係有唔該樓主捐我戈份比星火or立場

LM tui

捐出去

咁你咪變左大台？

幫我捐比傅同學

Lm. 同我捐咗佢！

黑警又有證據話連登大台吹雞遊行有 2000蚊收了

Lm
到時見

LM
留名睇你拎唔起咁多錢出黎
好彩P牌仔推唔到

你捐去星火/幫眾籌手足仲好啦

Lm
如果真係有，個2000蚊捐去星火 612

將啲錢捐比星火或612

唔洗你派都照出，講到好似因為有錢派先出咁。

lm 幫我捐咗佢得喇

哈

留名捐去星火

係先好講

會出

你裸跑算啦 唔好搞咁多野

又有錢課金星火

lm睇樓豬走數

謝主隆恩

40億cash

留名
捐左我嗰份就得

收皮啦你

LM dllm

LM, 幫我捐出去

12.1

不如你曬個銀行戶口有幾錢先

收皮啦 我地遊行唔係為左錢架

啱啊 有錢俾D無得翻屋企嘅細路啦

去現場每人乞一蚊

但香港行乞犯法呀樓主

［行動post］十二月一 熱點討論區

LM 光復香港 時代革命

開少啲膠po啦屌 想叫人去遊行咪正常啲咁叫囉 乜撚野派錢姐屌

窮L 乞米
冇都唔緊要裸跑都收 或者樓主捐左佢
費時比三毛藍絲話和理非收錢出來

原來三毛
拉

唔該哂 已block

老實講有啲難
雖然我(￣∇￣)留名

會出席，唔撚要，同我捐左佢

等收

支持

LM 幫我捐晒比星火+1

留名 請代捐星火

有心玩反話 第一post都唔放日程表

??

真係有200萬人樓主全部捐星火啦
廢事畀人話收錢去遊行

留名睇人開完白頭片後潛水失縱，買定個西瓜掟落海尋孤魂野鬼都得嘞！

雖然反正我都係去，但$2000，就想收買我去參與遊行？我捐立埸新聞都唔止哩個數啦！樓主太過cheap精嘞！

好呀

行動po呢？

點都LM先，到時唔該捐左佢

lm 幫我捐比星火/立場

點證明你有咁多錢？

會出
不如總數x2000 捐出去就差唔多

已block

又想畀子彈人話收錢遊行

lm
咪睇下會唔會走數囉

流明一身蟻

LM 捐錢出去

Ok
Lm捐星火

LM, 今次一定要多啲人出黎，俾人睇下呢場運動冇退卻到

唔好走數

留名等走數

Hi sir!

唔該 收皮

走硬數

12月1日

走數死全家

留名，幫我捐俾義士

代星火多謝樓豬

睇走數

留名

雖然都肯定會走數

代我捐星火

12月1就咪撚推啦

LM 係理好講
收到錢 星火，立場，612 唔洗諗呀

121，成班做乜

01/12

LM
但我會捐左佢，撑前線

128

留名攞錢捐星火

推， 將我果2000捐俾星火啦

成副身家捐去星火唔該

LAM

Lm 好！

LM 我果份捐星火得

咪係係

Lm
捐星火就ok

2000yen?
lm

Lk

原來遊行真係有錢收？

lm 2000yen就得

每人2000？lm幫我捐比星火/幫前線啦

留名睇走數
不過係會覺得開心嘅走數

Lm捐星火

LM
樓主一身蟻

lau ming

O

？

原來遊行有錢派係真嘅

幫我嗰兩千蚊捐比網媒

Lm
我就唔信你係誠哥

搵到金主了

Lm!!

lm 2000 星火

等緊樓主2000蚊

yo

留名！！！

找數？

lm 星火

留名多謝樓主

Lm 捐左佢唔該

你估我係藍屍廢老收錢？
lm捐比星火個啲啦

fatfat

捐左我果份佢

lm fatfat